**Japanese only**

| [< ID一覧](./IdReferenceIndex) | **オブジェクト一覧** | [オブジェクト構成・ボタン >](./DOM) |

# オブジェクトリファレンス
- Base Version: [**v40.0.1**](./Changelog-latest#4001-2025-03-01)

## 主要オブジェクト
- [g_rootObj](./obj-v0001-g_rootObj) [:pencil:](./obj-v0001-g_rootObj/_edit)
- [**g_presetObj** (共通設定ファイル)](./dos_setting) [:pencil:](./dos_setting/_edit) 
- [**g_headerObj**](./obj-v0002-g_headerObj) [:pencil:](./obj-v0002-g_headerObj/_edit) 
- [**g_keyObj** ](./obj-v0003-g_keyObj) [:pencil:](./obj-v0003-g_keyObj/_edit) 
- [**g_stateObj**](./obj-v0004-g_stateObj) [:pencil:](./obj-v0004-g_stateObj/_edit) 
- [g_scoreObj](./obj-v0005-g_scoreObj) [:pencil:](./obj-v0005-g_scoreObj/_edit) 
- [g_loadObj](./obj-v0006-g_loadObj) [:pencil:](./obj-v0006-g_loadObj/_edit) 
- [g_gaugeOptionObj](./obj-v0007-g_gaugeOptionObj) [:pencil:](./obj-v0007-g_gaugeOptionObj/_edit) 
- [g_detailObj](./obj-v0008-g_detailObj) [:pencil:](./obj-v0008-g_detailObj/_edit) 
- [g_wordObj](./obj-v0009-g_wordObj) [:pencil:](./obj-v0009-g_wordObj/_edit) 
- [**g_attrObj**](./obj-v0010-g_attrObj) [:pencil:](./obj-v0010-g_attrObj/_edit)
- [g_resultObj](./obj-v0011-g_resultObj) [:pencil:](./obj-v0011-g_resultObj/_edit)
- [g_resultMsgObj](./obj-v0012-g_resultMsgObj) [:pencil:](./obj-v0012-g_resultMsgObj/_edit) - v19.5.2以降廃止
- [g_rankObj](./obj-v0013-g_rankObj) [:pencil:](./obj-v0013-g_rankObj/_edit)
- [g_hidSudObj / g_hidSudFunc](./obj-v0014-g_hidSudObj) [:pencil:](./obj-v0014-g_hidSudObj/_edit)
- [**g_lblNameObj / g_lang_lblNameObj**](./obj-v0015-g_lblNameObj) [:pencil:](./obj-v0015-g_lblNameObj/_edit)
- [**g_msgObj / g_lang_msgObj**](./obj-v0016-g_msgObj) [:pencil:](./obj-v0016-g_msgObj/_edit)
- [g_msgInfoObj](./obj-v0024-g_msgInfoObj) [:pencil:](./obj-v0024-g_msgInfoObj/_edit)
- [g_errMsgObj](./obj-v0026-g_errMsgObj) [:pencil:](./obj-v0026-g_errMsgObj/_edit)
- [**g_btnAddFunc** / **g_cxtAddFunc**](./obj-v0018-g_btnAddFunc) [:pencil:](./obj-v0018-g_btnAddFunc/_edit)
- [**g_btnDeleteFlg** / **g_cxtDeleteFlg**](./obj-v0019-g_btnDeleteFlg) [:pencil:](./obj-v0019-g_btnDeleteFlg/_edit)
- [**g_shortcutObj**](./obj-v0017-g_shortcutObj) [:pencil:](./obj-v0017-g_shortcutObj/_edit)
- [**g_btnWaitFrame**](./obj-v0020-g_btnWaitFrame) [:pencil:](./obj-v0020-g_btnWaitFrame/_edit)
- [g_btnPatterns](./obj-v0021-g_btnPatterns) [:pencil:](./obj-v0021-g_btnPatterns/_edit)
- [g_scViewObj](./obj-v0022-g_scViewObj) [:pencil:](./obj-v0022-g_scViewObj/_edit)
- [g_escapeStr](./obj-v0023-g_escapeStr) [:pencil:](./obj-v0023-g_escapeStr/_edit)
- [g_settings](./obj-v0025-g_settings) [:pencil:](./obj-v0025-g_settings/_edit)
- g_moveSettingWindow
- g_resetFunc
- g_storageFunc
- g_shuffleFunc
- g_motionFunc
- g_changeStairs
- g_changeSkew
- g_playWindowFunc
- g_stepAreaFunc
- g_shakingFunc
- g_frzReturnFunc
- g_setEffect
- g_effectFunc
- g_keycons
- g_typeLists
- g_graphColorObj
- g_settingBtnObj
- [g_judgObj](./obj-v0028-g_judgObj) [:pencil:](./obj-v0028-g_judgObj/_edit)
- g_judgPosObj
- g_posObj
- g_diffObj
- g_imgObj 
- g_cssObj
- g_windowObj
- g_windowAlign
- **g_lblPosObj**
- [**g_workObj**](./obj-v0027-g_workObj) [:pencil:](./obj-v0027-g_workObj/_edit)
- [**g_customJsObj / g_skinJsObj**](./AboutCustomFunction) [:pencil:](./AboutCustomFunction/_edit)
- g_dfColorObj / g_dfColorBaseObj

## 画面定義関数
1. [タイトル前処理](./dsp-m0001-initialControl)
    - initialControl ()
        - loadLocalStorage ()
        - getScoreDetailData (_scoreId)
            - storeBaseData (_scoreId, _scoreObj, _keyCtrlPtn)
                - **calcLevel** (_scoreObj)
        - [**loadMultipleFiles2** (_fileData, _loadType)](fnc-c0044-loadMultipleFiles) [:pencil:](fnc-c0044-loadMultipleFiles/_edit)
    - **preheaderConvert** (_dosObj)
        - updateLocalDesc ()
    - **headerConvert** (_dosObj)
    - getDifSelectorUse (_headerFlg, _viewLists)
1. [タイトル表示](./dsp-m0002-titleInit)
    - titleInit ()
       - getLinkSiz (_name)
       - createCreditBtn (_id, _text, _url)
    - flowTitleTimeline ()
1. データ管理画面
    - dataMgtInit ()
1. 前提条件画面
    - preconditionInit ()
1. [設定画面表示](./dsp-m0003-optionInit)
    - optionInit ()  
1. [設定画面（Display）表示](./dsp-m0004-settingsDisplayInit)
    - settingsDisplayInit ()  
1. 拡張設定画面表示
    - exSettingInit ()  
1. キーコンフィグ画面表示
    - keyConfigInit ()
      - getKeyConfigColor (_j, _colorPos)
      - searchPattern (_tempPtn, _sign, _transKeyUse, _keyCheck)
1. [プレイ開始前設定](./dsp-m0006-loadingScoreInit)
    - loadMusic ()
    - setAudio (_url)
    - initWebAudioAPIfromBase64 (_url)
    - initWebAudioAPIfromURL (_url)
    - musicAfterLoaded ()
    - loadingScoreInit ()
       - setData (_data, _minLength)
1. プレイ画面表示
    - mainInit ()
      - checkMusicSiz (_text, _siz)
      - mainKeyDownActFunc[_autoAllFlg] (_keyCode)
      - mainKeyUpActFunc[_autoAllFlg] ()
      - changeArrowColor (_j, _k, _name)
      - changeFrzColor (_j, _k, _name, _state)
      - changeColorFunc[_arrow] (_j, _k)
      - changeColorFunc[_frz] (_j, _k, _state)
      - judgeObjDelete[_arrow] (_j, _deleteObj)
      - judgeMotionFunc[_arrow] (_j, _arrow, _cnt)
      - judgeMotionFunc[_frz] (_j, _k, _frzRoot, _cnt)
      - judgeMotionFunc[_frzKeyUp] (_j, _k, _frzRoot, _cnt, _keyUpFrame)
      - judgeNextFunc[_frz] (_j, _k, _cnt)
      - checkKeyUpFunc[_frz] (_j)
      - **makeArrow** (_attrs, _arrowCnt, _name, _color, _shadowColor)
      - **movArrow** (_j, _k, _name)
      - **makeFrzArrow** (_attrs, _arrowCnt, _name, _normalColor, _barColor, _shadowColor)
      - **movFrzArrow** (_j, _k, _name)
    - flowTimeline ()
1. 結果画面表示
    - resultInit ()
      - withOptions (_flg, _defaultSet, _displayText)
      - copyResultImageData (_msg)
      - resetCommonBtn (_id, _name, _posObj, _func, _cssClass)
      - makeLinkButton (_div = divRoot, _param = ``)
      - flowResultTimeline ()

## 画面定義関数（補助）
- [**loadChartFile** (_scoreId)](./fnc-c0011-loadChartFile) [:pencil:](./fnc-c0011-loadChartFile/_edit)
- [resetColorSetting (_scoreId)](./fnc-c0011-loadChartFile#resetcolorsetting--resetgaugesetting)
- [resetGaugeSetting (_scoreId)](./fnc-c0011-loadChartFile#resetcolorsetting--resetgaugesetting)
- copySetColor(_baseObj, _scoreId)
- [makeWarningWindow (_text, { resetFlg, backBtnUse })](./fnc-c0013-makeWarningWindow) [:pencil:](./fnc-c0013-makeWarningWindow/_edit)
- [makeInfoWindow (_text, _animationName, { _backColor, _x, _y }](./fnc-c0012-makeInfoWindow) [:pencil:](./fnc-c0012-makeInfoWindow/_edit)
  - setWindowStyle (_text, _bkColor, _textColor, _align, { _x, _y }
- [**setShortcutEvent** (_displayName, _func, { displayFlg, dfEvtFlg })](./fnc-c0035-setShortcutEvent) [:pencil:](./fnc-c0035-setShortcutEvent/_edit)
  - [createScTextCommon (_displayName)](./fnc-c0034-createScTextCommon) [:pencil:](./fnc-c0034-createScTextCommon/_edit)
    - [**createScText** (_obj, _settingLabel, { displayName, dfLabel, targetLabel, x })](./fnc-c0008-createScText) [:pencil:](./fnc-c0008-createScText/_edit)
  - [**commonKeyDown** (_evt, _displayName, _func, _dfEvtFlg)](./fnc-c0007-commonKeyDown) [:pencil:](./fnc-c0007-commonKeyDown/_edit)
  - **commonKeyUp** (_evt)

## 主要関数
### 汎用
#### 要素・属性
- [**$id** (_id)](./fnc-c0014-id) [:pencil:](./fnc-c0014-id/_edit)
- [**multiAppend** (_baseObj, ...rest)](./fnc-c0042-multiAppend) [:pencil:](./fnc-c0042-multiAppend/_edit)
- setAttrs (_baseObj, { ...rest })
- getNumAttr (_baseObj, _attrkey)
- convertStrToVal (_str)
- trimStr (_str)
- g_btnX (_multi)
- g_btnWidth (_multi)
- isLocalMusicFile (_scoreId)

#### 値や配列のチェック・変換
- [**hasVal** (_data, ...strs)](./fnc-c0017-hasVal) [:pencil:](./fnc-c0017-hasVal/_edit)
- **hasValN (_data, ...strs)**
- [**setVal** (_checkStr, _default, _type)](./fnc-c0001-setVal) [:pencil:](./fnc-c0001-setVal/_edit)
- boolToSwitch (_condition)
- wUnit (_val, _unitName)
- setBoolval (_val, _defaultVal)
- setIntVal (_val, _defaultVal)
- [toCapitalize (_str)](./fnc-c0015-toCapitalize) [:pencil:](./fnc-c0015-toCapitalize/_edit)
- [roundZero (_num, _init = 0)](./fnc-c0016-roundZero) [:pencil:](./fnc-c0016-roundZero/_edit)
- hasValInArray (_val, _array, _pos)
- addValtoArray (_arr, _target)
- hasArrayList (_data, _length)
- [**splitLF** (_str)](./fnc-c0045-splitLF) [:pencil:](./fnc-c0045-splitLF/_edit)
- [**splitLF2** (_str, _delim)](./fnc-c0045-splitLF#splitlf2) [:pencil:](./fnc-c0045-splitLF/_edit)
- splitComma (_str)
- parseStorageData (_keyName, _default)
- sortObjectByKeys (_obj)
- getIndent (_level)
- viewKeyStorage (_name, _key)
- formatObject (_obj, _indent, {seen, colorFmt, key}, _parent)
- makeDedupliArray (_array1, ..._arrays)
- **copyArray2d** (_array2d)
- **sumData** (_array)
- fillArray (_length, _val)
- makeBaseArray (_array, _minLength, _defaultVal)
- getMaxValIdxs (_array, _num)
- [**listMatching** (_str, _list, { prefix, suffix })](./fnc-c0006-listMatching) [:pencil:](./fnc-c0006-listMatching/_edit)
- [**fuzzyListMatching** (_str, _headerList, _footerList)](./fnc-c0039-fuzzyListMatching) [:pencil:](./fnc-c0039-fuzzyMatching/_edit)
- [**replaceStr (_str, _pairs)**](./fnc-c0046-replaceStr) [:pencil:](./fnc-c0046-replaceStr/_edit)
- [**escapeHtml** (_str, _escapeList)](./fnc-c0032-escapeHtml) [:pencil:](./fnc-c0032-escapeHtml/_edit)
- [**escapeHtmlForEnabledTag** (_str)](./fnc-c0032-escapeHtml) [:pencil:](./fnc-c0032-escapeHtml/_edit)
- unEscapeEmoji (_str)
- [**unEscapeHtml** (_str)](./fnc-c0033-unEscapeHtml) [:pencil:](./fnc-c0033-unEscapeHtml/_edit)
- escapeHtmlForArray (_array)
- **nextPos** (_basePos, _num, _length)

#### キーコード関連
- transCode (_evt)
- blockCode (_setKey)

#### ファイル・リンク制御
- [**openLink** (_url)](./fnc-c0018-openLink) [:pencil:](./fnc-c0018-openLink/_edit)
- [preloadFile (_as, _href, _type, _crossOrigin)](./fnc-c0019-preloadFile) [:pencil:](./fnc-c0019-preloadFile/_edit)
- [**loadScript2** (_url, _requiredFlg, _charset)](./fnc-c0010-loadScript) [:pencil:](./fnc-c0010-loadScript/_edit)
- [importCssFile2 (_href)](./fnc-c0020-importCssFile) [:pencil:](./fnc-c0020-importCssFile/_edit)
- [**getFilePath** (_fileName, _directory)](./fnc-c0037-getFilePath) [:pencil:](./fnc-c0037-getFilePath/_edit)
- preloadImgFile (_imgPath, { directory = ``, syncBackPath = true }
- getImageUrlPath (_str)
- reviseCssText (_str)

#### 色・グラデーション設定
- [**checkLightOrDark** (_colorStr)](./fnc-c0041-checkLightOrDark) [:pencil:](./fnc-c0041-checkLightOrDark/_edit)
- [colorToHex (_color)](./fnc-c0027-colorToHex) [:pencil:](./fnc-c0027-colorToHex/_edit)
    - [colorNameToCode (_color)](./fnc-c0040-colorNameToCode) [:pencil:](./fnc-c0040-colorNameToCode/_edit)
    - byteToHex (_num)
- isColorCd (_str)
- hasAnglePointInfo (_str)
- colorCdPadding (_useFlg, _colorStr)
- [**makeColorGradation** (_colorStr, { _defaultColorgrd, _colorCdPaddingUse, _objType, _shadowFlg })](./fnc-c0036-makeColorGradation) [:pencil:](./fnc-c0036-makeColorGradation/_edit)

#### フォント設定
- [getBasicFont (_priorityFont)](./fnc-c0029-getBasicFont) [:pencil:](./fnc-c0029-getBasicFont/_edit)
- [**getFontSize** (_str, _maxWidth, _font, _maxFontsize)](./fnc-c0009-getFontSize) [:pencil:](./fnc-c0009-getFontSize/_edit)
    - getStrWidth (_str, _fontsize, _font)

#### ラベル・ボタン・オブジェクトの作成
- createDiv (_id, _x, _y, _width, _height, _classes)
- setUserSelect (_style, _value)
- [**createDivCss2Label** (_id, {x, y, w, h, siz, align, ...rest}, ..._classes)](./fnc-c0002-createDivCss2Label) [:pencil:](./fnc-c0002-createDivCss2Label/_edit)
- createDescDiv (_id, _str, { altId = _id, siz = g_limitObj.mainSiz })
- createImg (_id, _imgPath, _x, _y, _width, _height)
- [**createColorObject2** (_id, {x, y, w, h, rotate, styleName, ...rest}, ..._classes)](./fnc-c0003-createColorObject2) [:pencil:](./fnc-c0003-createColorObject2/_edit)
- [**createEmptySprite** (_parentObj, _newObjId, {x, y, w, h, title, ...rest}, ..._classes)](./fnc-c0043-createEmptySprite) [:pencil:](./fnc-c0043-createEmptySprite/_edit)
- createMultipleSprite(_baseName, _num)
- [**deleteChildspriteAll** (_parentObjName)](./fnc-c0022-deleteChildspriteAll) [:pencil:](./fnc-c0022-deleteChildspriteAll/_edit)
- deleteDiv (_parentId, _idName)
- [**createCss2Button** (_id, _text, _func, {x, y, w, h, siz, align, title, groupName, initDisabledFlg, resetFunc, cxtFunc, ...rest}, ..._classes)](./fnc-c0004-createCss2Button) [:pencil:](./fnc-c0004-createCss2Button/_edit)
- [**changeStyle** (_id, {x, y, w, h, siz, align, title, ...rest})](./fnc-c0005-changeStyle) [:pencil:](./fnc-c0005-changeStyle/_edit)
- getTitleDivLabel (_id, _titlename, _x, _y)
- makeBgCanvas (_ctx, { w = g_sWidth, h = g_sHeight })
- [**clearWindow** (_redrawFlg, _customDisplayName)](./fnc-c0021-clearWindow) [:pencil:](./fnc-c0021-clearWindow/_edit)
  - resetKeyControl ()
  - resetTransform ()
  - resetXY ()
  - [drawDefaultBackImage (_key)](./fnc-c0024-drawDefaultBackImage) [:pencil:](./fnc-c0024-drawDefaultBackImage/_edit)　※clearWindowへ統合済
- [checkDuplicatedObjects (_obj)](./fnc-c0038-checkDuplicatedObjects) [:pencil:](./fnc-c0038-checkDuplicatedObjects/_edit)

#### CSSの初期設定
- getCssCustomProperty (_prop, _propData)
- getCssCustomProperties ()

#### 属性管理
- g_transforms
- [**addTransform** (_id, _transformId, _transform)](./fnc-c0047-addTransform) [:pencil:](./fnc-c0047-addTransform/_edit)
- [addTempTransform (_id, _transform)](./fnc-c0047-addTransform) [:pencil:](./fnc-c0047-addTransform/_edit)
- getTransform (_id, _transformId)
- g_posXs
- g_posYs
- [**addX** (_id, _typeId, _x, _overwrite)](./fnc-c0048-addXY) [:pencil:](./fnc-c0048-addXY/_edit)
- [**addY** (_id, _typeId, _y, _overwrite)](./fnc-c0048-addXY) [:pencil:](./fnc-c0048-addXY/_edit)
- [**addXY** (_id, _typeId, _x, _y, _overwrite)](./fnc-c0048-addXY) [:pencil:](./fnc-c0048-addXY/_edit)
- [delX (_id, _typeId)](./fnc-c0048-addXY) [:pencil:](./fnc-c0048-addXY/_edit)
- [delY (_id, _typeId)](./fnc-c0048-addXY) [:pencil:](./fnc-c0048-addXY/_edit)
- [delXY (_id, _typeId)](./fnc-c0048-addXY) [:pencil:](./fnc-c0048-addXY/_edit)

#### その他の設定
- [**copyTextToClipboard** (_textVal, _msg)](./fnc-c0028-copyTextToClipboard) [:pencil:](./fnc-c0028-copyTextToClipboard/_edit)
- [**getQueryParamVal** (_name)](./fnc-c0025-getQueryParamVal) [:pencil:](./fnc-c0025-getQueryParamVal/_edit)
- [transFrameToTimer (_frame)](./fnc-c0030-transFrameToTimer) [:pencil:](./fnc-c0030-transFrameToTimer/_edit)
- [transTimerToFrame (_str)](./fnc-c0031-transTimerToFrame) [:pencil:](./fnc-c0031-transTimerToFrame/_edit)
- [**checkImage** (_str)](./fnc-c0026-checkImage) [:pencil:](./fnc-c0026-checkImage/_edit)
- [**keyIsDown** (_keyCode)](./fnc-c0023-keyIsDown) [:pencil:](./fnc-c0023-keyIsDown/_edit)
- keyIsShift ()

### 共通（汎用的で無いもの）
- **current** ()
- updateImgType (_imgType, _initFlg)
- makeSpriteData (_data, _calcFrame)
    - makeSpriteImage (_obj)
    - makeSpriteText (_obj)
- makeStyleData (_data, _calcFrame)
- makePlayButton(_func)
- drawSpriteData (_frame, _spriteName, _depthName)
- drawMainSpriteData (_frame, _depthName)
- drawStyleData (_frame, _displayName)
- drawMainStyleData (_frame)
- getSpriteJumpFrame (_frames)
- drawTitleResultMotion (_spriteName)
- getShadowColor (_colorPos, _arrowColor)
- getKeyInfo ()
- setPlayingShortcut ()
- updateKeyInfo (_header, _keyCtrlPtn)
- changeSetColor()
- resetColorType ({ _from, _to, _fromObj, _toObj })

### タイトル画面
- **dosConvert** (_dos)
- getMusicNameSimple (_musicName)
- getMusicNameMultiLine (_musicName)
- resetBaseColorList (_baseObj, _dosObj, { scoreId })
  - setColorList (_data, _colorInit, _colorInitLength,  
{ _defaultColorgrd, _colorCdPaddingUse, _defaultFrzColorUse, _objType, _shadowFlg})
- addGaugeFulls (_obj)
- resetCustomGauge (_dosObj, { scoreId })
- getGaugeSetting (_dosObj, _name, _difLength, { scoreId })
  - setGaugeDetails (_scoreId, _gaugeDetails)
  - getGaugeCalc (_val, _defaultVal)
  - getGaugeDetailList (_scoreId, _defaultGaugeList)
- getKeyName (_key)
- getKeyUnitName (_key)
- getKeyCtrlVal (_kCdN)
- **keysConvert** (_dosObj)
  - existParam (_data, _paramName)
  - toString (_str)
  - toFloat (_num)
  - toInt (_num)
  - toKeyCtrlArray (_str)
  - toSplitArrayStr (_str)
  - toOriginalArray (_val, _func)
  - toFloatStr (_str)
  - toSameValStr (_str)
  - getKeyPtnName (_str)
  - getKeyPosNum (_num, _divNum)
  - expandKeyPtn (_str, _name, _convFunc)
  - newKeyMultiParam (_key, _name, _convFunc, { errCd, baseCopyFlg, loopFunc })
  - newKeyTripleParam (_key, _name, { errCd })
  - newKeySingleParam (_key, _name, _type)
  - newKeyPairParam(_key, _name, _pairName, _defaultName, _defaultVal)

### 設定画面
- commonSettingBtn (_labelName)
- **setSpriteList** (_settingList)
- createOptionWindow (_sprite)
  - createScoreDetail (_name, _graphUseFlg)
  - setScoreDetail ()
- resetDifWindow ()
- makeDifList (_difList, _difCover, _targetKey)
- getNextDifficulty (_scoreId, _scrollNum)
- nextDifficulty (_scrollNum)
- makeDifBtn (_scrollNum)
- createDifWindow (_key)
- changeDifficulty (_num)
- getScoreBaseData (_scoreId)
- drawSpeedGraph (_scoreId)
- drawDensityGraph (_scoreId)
- drawBaseLine (_context, { _fixed, _mark, _resolution, _a, _b, _min, _max })
- drawLine (_context, _y, _lineType, { _fixed, _mark, _a, _b })
- updateScoreDetailLabel(_name, _label, _value, _pos, _labelname)
- makeDifInfoLabels (_scoreId)
- makeDifInfo (_scoreId)
- makeHighScore (_scoreId)
- setReverse (_btn)
- setReverseView (_btn)
- setGauge (_scrollNum, _gaugeInitFlg)
  - setLife (_baseProperty, _setProperty, _magnification)
  - setLifeCategory (_baseObj, { _magInit = 1, _magRcv = 1, _magDmg = 1 }
  - changeLifeMode (_baseObj)
- gaugeFormat (_mode, _border, _rcv, _dmg, _init, _lifeValFlg)
- getAccuracy (_border, _rcv, _dmg, _init, _allCnt)
- **setDifficulty** (_initFlg)
- **createGeneralSetting** (_obj, _settingName, { unitName, skipTerms, hiddenBtn, addRFunc, addLFunc, settingLabel, displayName, scLabel, roundNum })
- createLblSetting (_settingName, _adjY, _settingLabel)
- setSetting (_scrollNum, _settingName, _unitName, _roundNum, { func } )
- makeDisabledLabel (_id, _heightPos, _defaultStr)
- getKeyReverse (_localStorage, _extraKeyName)
- setReverseDefault ()
- setExcessive (_btn)
- **getKeyCtrl** (_localStorage, _extraKeyName)
- makeSettingLblCssButton (_id, _name, _heightPos, _func, { x, y, w, h, siz, cxtFunc, ...rest })
- makeDifLblCssButton (_id, _name, _heightPos, _func, { x, w, h, btnStyle })
- makeMiniCssButton (_id, _directionFlg, _heightPos, _func, { dx, dy, dw, dh, dsiz })
- resetGroupList (_type, _keyCtrlPtn)

### 設定画面（Display）
- createSettingsDisplayWindow (_sprite)
  - setLockView (_btn)
  - dispAppearanceSlider ()
  - makeDisplayButton (_name, _heightPos, _widthPos)
    - makeDisabledDisplayLabel (_id, _heightPos, _widthPos, _defaultStr, _flg)
- interlockingButton (_headerObj, _name, _current, _next, _buttonFlg)

### キーコンフィグ画面
- getScMsg.Titleback ()
- getScMsg.Retry ()
- adjustScrollPoint (_targetX)
- getKeyConfigColor (_j, _colorPos)
- changeKeyConfigColor (_j, _k, _cssName)
- changeTmpData (_type, _len, _j, _scrollNum)
- changeTmpColor (_j, _scrollNum)
- changeTmpShuffleNum (_j, _scrollNum)
- viewGroup (_type)
- setGroup (_type, _scrollNum)
- makeKCButtonHeader (_id, _name, {x, y, w, h, siz, align, ...rest}, ..._classes)
- makeKCButton (_id, _text, _func, {x, y, w, h, siz, borderStyle, cxtFunc, ...rest}, _mainClass, ..._classes)
- makeMiniKCButton (_id, _directionFlg, _func, { x, y, w, h, siz })
- setShuffleGroup (_scrollNum)
- makeGroupButton (_type, { baseX, cssName })
- setKeyConfigCursor ()
- changeConfigCursor (_nextj)
- getNextNum (_scrollNum, _groupName)
- setConfigType (_scrollNum)
- appearConfigSteps (_num)
- changeColorPicker (_j, _type, _color)
- changeColorPickers ()
- getGroupNum (_j)
- setColorType (_scrollNum)
- setImgType (_scrollNum)
- createColorPickWindow (_j, _type, _func, { x, y }
- searchPattern (_tempPtn, _sign, _transKeyUse)
- changePattern (_sign)

### ロード画面
- setScoreIdHeader (_scoreId, _scoreLockFlg)
- setDosIdHeader (_scoreId, _scoreLockFlg)
- applyShuffle (_keyNum, _shuffleGroup, _style)
- applyMirror (_keyNum, _shuffleGroup)
- applyRandom (_keyNum, _shuffleGroup)
- applySRandom (_keyNum, _shuffleGroup, _arrowHeader, _frzHeader)
- **scoreConvert** (_dosObj, _scoreId, _preblankFrame, _dummyNo, _keyCtrlPtn, _scoreAnalyzeFlg)
  - calcFrame (_frame)
  - storeArrowData (_data)
  - setSpeedData (_header, _scoreNo, _footer)
  - mergeColorData (_header = `color`)
  - setColorData (_header, _scoreNo)
  - setColor2Data (_header, _scoreNo)
  - setCssMotionData (_header, _scoreNo)
  - setScrollchData (_scoreNo)
  - getRefData (_header, _dataName)
  - getPriorityList (_header, _type, _scoreNo)
  - getPriorityHeader (_defaultHeaders = [])
  - makeWordData (_scoreNo)
  - makeSpriteWordData (_data, _reverseFlg)
  - makeBackgroundData (_header, _scoreNo, { resultTypes = [] } = {})
- calcLifeVals (_allArrows)
- calcLifeVal (_val, _allArrows)
- getLastFrame (_dataObj, _keyCtrlPtn)
- getFirstArrowFrame (_dataObj, _keyCtrlPtn)
- getStartFrame (_lastFrame, _fadein, _scoreId)
- **setSpeedOnFrame** (_speedData, _lastFrame)
- **setMotionOnFrame** ()
- getBoostTrace (_frms, _spd, _pnFlg)
- getBrakeTrace (_frms)
- **getFirstArrivalFrame** (_startFrame, _speedOnFrame)
- **pushArrows** (_dataObj, _speedOnFrame, _firstArrivalFrame)
  - **setNotes** (_j, _k, _data, _startPoint, _header, _frzFlg, { initY, initBoostY, arrivalFrame })
  - **calcNotes** (_j, _data, _header, _frzFlg)
  - getTimingData (_data)
  - **calcDataTiming** (_type, _header, _setFunc, { _term, _colorFlg, _calcFrameFlg } )
  - **calcAnimationData** (_type, _data)
- **getArrowStartFrame** (_frame, _speedOnFrame)
- **getFrzLength** (_speedOnFrame, _startFrame, _endFrame)
- **convertReplaceNums** ()
- **pushColors** (_header, _frame, _val, _colorCd, _allFlg, _pattern)
- pushCssMotions (_header, _frame, _val, _styleName, _styleNameRev)
- pushScrollchs (_header, _frameArrow, _val, _frameStep, _scrollDir)
- **getArrowSettings** ()
- **setKeyCtrl** (_localStorage, _keyNum, _keyCtrlPtn)

### メイン画面
- **changeAppearanceFilter** (_num)
- makeCounterSymbol (_id, _x, _class, _heightPos, _text)
- appearStepZone (_j, _display, _alpha)
- appearKeyTypes (_j, _targets, _alphas)
- changeReturn (_rad, _axis)
- quickRetry (_retryNum)
- **changeColors** (_mkColor, _mkColorCd, _objType = `arrow`)
- changeCssMotions (_mkCssMotion, _mkCssMotionName, _name)
- changeScrollArrowDirs (_frame)
- changeStepY (_frame)
- **changeHitFrz** (_j, _k, _name, _difFrame)
- **changeFailedFrz** (_j, _k)
- checkJudgment (_difCnt)
- **judgeArrow** (_j)
- displayDiff (_difFrame, _fjdg, _justFrames)
- countFastSlow (_difFrame, _justFrames)
- changeLifeColor (_state)
- **lifeRecovery** ()
- **lifeDamage** (_excessive)
- updateCombo ()
- judgeRecovery (_name, _difFrame)
- judgeDamage (_name, _difFrame)
- judgeIi (_difFrame)
- judgeShakin (_difFrame)
- judgeMatari (_difFrame)
- judgeShobon (_difFrame)
- judgeUwan (_difFrame)
- judgeKita (_difFrame)
- judgeIknai (_difFrame)
- makeFinishView (_text)
- finishViewing ()

### 結果画面
- makeResultText (_format, {
    hashTag, musicTitle, tweetDifData, tuning, rankMark, playStyleData,
    highscore, tweetExcessive, tweetFrzJdg, tweetMaxCombo, baseTwitUrl } )
- makeCssResultPlayData (_id, _x, _class, _heightPos, _text, _align)
- makeCssResultSymbol (_id, _x, _class, _heightPos, _text, _align)

### 参考
※以下の情報は古い可能性があります。あくまで参考としてください。
- [主要オブジェクトのプロパティ](./objectMainRef)
- [オブジェクトリファレンス](./varReference)

| [< ID一覧](./IdReferenceIndex) | **オブジェクト一覧** | [オブジェクト構成・ボタン >](./DOM) |
